const questionMusics = [
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Qui est l'artiste du nouvel album Uncanny Valley?",
    responses: ["Carpenter Brut", "GOST", "Dan Terminus"],
    response: "Perturbator"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Qui a eu un hit en 1976 avec la chanson 'You Make Me Feel Like Dancing'?",
    responses: ["Elton John", "Billy Joel", "Andy Gibb"],
    response: "Leo Sayer"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "La chanson 'Twin Size Mattress' a été écrit par quel groupe?",
    responses: [
      "Twenty one pilots",
      "The wonder years",
      "The smith street band"
    ],
    response: "The front bottoms"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Qui est le chanteur du groupe de rock progressif canadien Rush?",
    responses: ["Geddy Lee", "Alex Lifeson", "John Rutsey"],
    response: "Neil Peart"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Quel membre du groupe anglais 'The xx'? a sorti son album solo 'In Color' en 2015?",
    responses: ["Romy Madley Croft", "Oliver Sim", "Baria Qureshi"],
    response: "Jamie xx"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Lequel de ces artistes N'A PAS été membre du groupe de musique électronique Swedish House Mafia, qui s'est séparé en 2013?",
    responses: ["Steve Angello", "Sebastian Ingrosso", "Axwell"],
    response: "Alesso"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Lequel de ces artistes n'a PAS remixé la chanson 'Faded' par Alan Walker?",
    responses: ["Slushii", "Dash Berlin", "Radiohead"],
    response: "Skrillex"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Quelle est la signature temporelle la plus commune pour les chansons rock?",
    responses: ["1/2", "8/12", "2/4"],
    response: "4/4"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Quel groupe est le groupe actif le plus long du monde sans pause ni changement de line-up?",
    responses: ["Radiohead", "Rush", "Rolling Stones"],
    response: "U2"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Pink Floyd a composé une chanson pour son précédent chanteur Syd Barrett. Laquelle?",
    responses: ["Wish you were here", "Have a cigar", "Welcome to the machine"],
    response: "Shine on you Crazy Diamond"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "La chanson de 2016 'Starboy' de la chanteuse canadienne The Weeknd présente quel artiste électronique de premier plan?",
    responses: ["Deadmau5", "Disclosure", "DJ shadow"],
    response: "Daft Punk"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Lequel de ces groupes est le plus ancien?",
    responses: ["ACDC", "Metallica", "Red Hot Chili Peppers"],
    response: "Pink Floyd"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Quel album Bon Iver a-t-il publié en 2016?",
    responses: [
      "Bon Iver, Bon Iver",
      "Blood Blank EP",
      "For Emma, Forever Ago"
    ],
    response: "22, A million"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Quel est le nom de la chanson de Beyoncé et Alejandro Fernandez publié en 2007?",
    responses: ["La ultima vez", "Rocket", "Hasta dondes estes"],
    response: "Amor gitano"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Qui est le chanteur de Green Day?",
    responses: ["Mike Dirnt", "Sean Hughes", "Hugh Laurie"],
    response: "Billie Joe Armstrong"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question: "Combien de membres compte le groupe de rock japonais SCANDAL?",
    responses: ["5", "2", "18"],
    response: "4"
  },
  {
    themeName: "Musique",
    question:
      "Pete Townshend a collaboré avec quel guitariste célèbre pour un événement à la Brixton Academy en 1985?",
    responses: ["Jimmy Page", "Mark Knopfler", "Eric Clapton"],
    response: "David Gilmour"
  }
];
module.exports = questionMusics;
